[VW] Tiguan用家們，覺得個GPS好唔好用

想出新tiguan 2.0 330
老母之後都會渣，好在意個gps，有冇用家可以分享下？

330 無GPS
380先有

貴多十皮野

330頂配都冇？！
咁係咪唯有搵人開carplay

其實係vw定其他牌子都唔會標配gps

330 邊算頂配
岀去搵人搞CarPlay la

如果新車冇個原廠gps真係唔開心
巴打知唔知搞carplay大概要幾錢？

恕小弟才疏學淺，其實點解vx會鎖住carplay？定間間都係咁

有心買既，你叫sales幫你搞啦
黎緊今個星期清2016貨，有330，你叫sales同你搞你就簽單咪得

Carplay可以睇片
而運吉署話車機唔可以有動態野播，所以ban
驗舊車都係，d人拔晒綫部車機無電先去驗

thx巴打！

屌，以為330已經有gps，個sales講carplay嗰陣冇乜點留意，加埋試車嗰條路又熟，冇留心聽。
屌，聽日打過去屌佢幫我搞

咁乞兒

買架新車冇gps真係唔開心呀嘛

巴打你買左定未買

其實香港新車都無乜邊架有 GPS
不過 1A2B 應該一定有 option 加

呢下支那又算開明過港共，依家新車幾乎個個上10寸An機，包括小弟部新Touran，正過幾寸兼自閉MIB多多聲！！！

乜依家仲要內置gps?

以我所知行貨既 Maserati, Porsche, Ferrari 係有 CarPlay

同埋 CarPlay 係無得播片，所以唔會過唔到運輸署，純粹係代理問題

好聲既 Android 機頭唔多

我部cheap cheap地都OK夠爆！！！

代理